條女好似政府咁

條女乜都鳩要管住
之後又成鳩日搬龍門
律己以寬待人以嚴
之後就借啲依發脾氣
好撚難頂
我簡直好似幫緊香港男人頂緊件難頂港女

唔好放佢出嚟害人呀

床上表現如何

帶佢去台灣，兩個去一個返

不安

淫但無身材